寄國際蛋糕

請問各位師兄,知唔知邊間速遞公司可以寄蛋糕?